［不喜勿進］我信有白警！

雨傘果時我信有白警
魚蛋果陣我信仲有小小白警
到今次修改612之後，乜Q有白警
身不由己既藉口，食屎啦黑狗
仲想自慰心態覺得錯不在自己，出手趕人入站係你，趕曬啲人入去封站又係你封既，唔洗係覺醒既市民面前扮可憐呀！

你地班黑狗唔好死左同傷左，番工果刻就已經浪費緊我地既汗血錢喇

只要幫住暴政既，無一個係無辜既

他們只是「鎗」，上位者善良，它們就是「善良的鎗」，反之...
與前線人員溝通亦是沒有效果的。亦無需攻訐、謾罵，反而制做機會給對方。而且被調派至前線的都不會是會有可能同情市民的，要爭取就爭取其他敢怒不敢言的人，讓他們在內部協助，發揮影響力。

白警=白人警察=逃輝

有都唔關我地事
我地唔想知

你咁講佢地只係一個工具 冇人性
所以連埋佢地啲家屬都唔洗以人來看待佢地

家屬還家屬，罪不及妻孥，無謂放大。

無謂與全天下為敵，可用就用

既為廢物就唔好動氣。
完全無想過幫佢地講野，只系覺得同佢地講、鬧、鬥都浪費，所以希望大家留返啲氣力同7婆玩

路係自己揀